多謝香港人

多謝今日有份行出黎既人
多謝今日有獻花 寫紙仔比烈士既人
我地聽日再見